［突發！］有個傻仔係安泰邨/黃大仙公園跌左個斜咩袋

個傻仔就係我

連登有愛

如果有人執到希望聯絡我

tg : shing1999

薄酬

黑色細細地t字牌

銀包係我生日禮物 好想要番

［突發！］有個傻仔係安泰邨/黃大仙公園跌左個斜咩袋

輕輕幫你bro一推

安泰邨

Luv u ba

？

唉屌 我想要番個鎖匙扣
中二陪到我而家 仲要係好重要既人既手信黎

只能怪自己on9

幫傻仔推下

你身處感情台

幫你推 傻仔

你戇鳩唔係第一日嘅事

餅餅好人

謝喲

點解成個袋都可以唔見

又去搵邊條女

我唔知我個傻仔朋友做咩嚟

搵橙橙

究竟點樣可以成個袋跌左,孭孭下先發覺冇左?

我叫咗個傻仔覆你